所以話秘書子真係好正

whynotall

雞

仲未腰斬

仲動畫出呀

帶左眼鏡咁似七大罪高瑟

廁所惠先係

你老母係雞

g來

一般貨色